講個英文名改個中文名俾個英文名

語癌末期

??????????

1999999999999999999

廢post